【I/A】守望傳說 Guardian Tales(45) 下期免費50抽新手入坑係時候

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦

角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

衰多手試咗個1001
你哋為咗唔開post 11個鐘無人comment

公會 卑鄙的異鄉人 收人
上季排150-200
戰力不限 常上線 勤打公會討伐！

即時加入更佳

咁祝福你呢個1001
下期pool 得到想要ga 野

下期pool有冇暗刀

請問只有300里程.已有暗坦,水軍,土花,狐狸 74

聖誕鹿 / 暗炮 沒專.請問應該換鹿專嗎? 還是等換小公主
(PVP場最怕小公主)

冇

下期抽公主 再換專

新手留名 保底抽中隻聖誕老人小幫手魯係咪開得

海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%

應該要改吓好啲

要近戰buff仲有暗刀
土弓打pve都ok
火爪除咗拎嚟剋土角都唔會點用,更唔好話土花愈嚟愈少見

建議加返
火補（唯一3星補）
公主/暗坦 （萬用坦克角）
暗刀（近戰buff)
狐狸（遠攻buff 可愛）

水弓/鹿未玩過 唔知tier幾

感謝

有冇連埋專先？

如果PVP我諗2隻都應該係T1

想問下大家....土花件專武...係唔係越高LV ....叉炮會出得越快???
成日打PVP 都唔知輸LAG機定點.....永遠對射都係人地出3炮...
我先出2炮

淨係抽左人 無鑽再抽武

拿拿聲開,活動第一章有送6000鑽架快D打

開啦，俾我就唔會哂時間刷首抽

lm

標準答案係買首抽

幾時再有暗坦up 第一次無追好後悔

留位聽日入得唔得

好

下星期仲有9個舊角UP池, 建議你盡快掘石留黎抽公主/火奶呢D長用角
今個池專武未用個保底既話其實都唔一定要用,
你可以抽公主俾個保底專武佢, 雖然都係有機會歪

而家退 聽日入

好 留！
ID PLEASE

好 我非洲人咁應該好大機會歪

新手有公主 土花 土鹿連專 仲有暗坦專 下期應該抽埋暗坦。
咁我應該升邊隻上5星先 公主？

有資源就抽, 暗坦可以PVP/打塔
你手上個幾隻如果刷70碎片冇問題就練公主
如果唔係就練土花做主控輸出先

留名

下期

ching 留個位聽日入
game id 千歲

暫時FULL SOR
有位再叫

阿古獸 Goal

ok

你呢啲元老都唔開post

關我咩事我都係新玩

Lm

會友鏢局
現時排51
有巴打預告打埋今季棄
招募1個打手完季後加盟
3500萬總傷 要入TG

有意者留名

新手搵公會入

求其入住一個公會拎石先
仲有5日先完公會戰
完季先多公會收人

【情報】12/31全資訊 尋找龍的少女內娃 活動積分路線 抽池9 更新圖 獨角獸尤金

國際服 幾日後就會更新呢個版本

推

新手得呢堆，下個池有無師兄建議下應該點做?

有咩專武先

大公主，水狐，土弓，土花，火奶，偶像娃，水劍都有，其他無

根本公主水狐火奶土花....
打到爆機啦...仲問

btw 打左公主碎先.....
同埋...唔好買acc 自己開啦....真心唔好俾錢d 仆街game幣商賺

下個9隻角pu 可以考慮抽狐狸/暗坦

見你應該刷緊九尾 刷埋就刷土花>狐狸/暗坦
PVE: 公主 暗坦 九尾/土花 火奶
公會戰就一隊土花土弓隊 一隊就九尾狐狸隊

請問咩係狐狸

Nari 普屬

Added

我係大公主時自己開ka
所以先唔多識

想問下土花同水狐係咪揀一個練都得?我見2個性質好似差唔多咁

考慮到會打團既話兩隻都係大輸出，都會練

從公會戰角度嚟講 兩個都係主控角 兩個都要練

PVE就睇配咩隊員 2揀1

PVP就睇地場 雖然近戰係皇道
下期地圖多牆 比較多人會用九尾

留名留

凍死人咩

幫手答問題啦

唔該咁多位

加油

睇你依家進度係點
著重PVP當然係水狐
如果主線都未過 好多關都未打未土花

不過建議練下期公主 火補 狐狸 暗坦 呢幾隻強勢啲

有冇排名比較高既公會接收我
依家個會d人太hea
利申：打到今日3300萬傷

打緊幾多LV BOSS

73 基本上得勁少人打 今日打左300萬傷

差40分上到大C

77lv boss
我土花隊唔落暗坦會比人秒

食到兩三下傷嘅應該 唔避技一定死
同埋都唔會落暗坦

點解突破離我咁遠
心很累

依家重值唔值得用300里 換土花專？
我今次抽左100抽都唔中呀...頂...

完季好似會有團友棄驚，可以加左我先
而家排2x AllForOne

Lihkg榮光
目前排3百幾 有心玩

你冇主力輸出就要換

如果我有主力輸出，咁現時土花專 重值唔值？諗左好耐

佢係一隻大輸出角黎，只要你一日未齊團戰隊伍/卡馬未夠隊你就遲早都會練佢，當然總有機會有新角替代佢，不過土隊輸出佢應該有排都換唔走。

只係如果你想PVP投資左自己想搵既角先你可以唔練住。

溫馨提示下個屬性塔係土屬。

好！唔該晒！我就將隻土花成為完全體啦！

風險高 寧願安安穩穩打百幾萬算

練下啦習慣咗就無事

下期公會戰好正

應該換暗坦專定火補專先，定留里程/ 換水狐角，水狐有專

我都諗緊換唔換 想留石抽下期pickup

換啦。。。。
我用左100抽 都唔中，真係留石抽角色重好。抽武器真係唔易

抽到最新果隻聖誕連專武開得波嗎

啲隊友一開場就死哂喎唔到我控制

岩岩新入坑 ,有冇公會有位

建議求其搵個公會拎石先 賽季完先多公會收人
同埋好多公會都要求有一定會王傷害

忍唔住手課左月卡同78蚊starter pack
好想抽野 好想抽野

請問下個pool係咩角

唔算好但呢隻game好難刷首抽

All in狐狸

暗坦

睇緊網上分享文講
同條team 1234擺位、DPS 、仇恨值有關
同埋一開始走位都有關

新人課通行證 幫助好大啲石夠升半個主力

主力得隻鹿

夠鐘啦

未夠24
唔記得琴日幾點退

好 咁再等等

其實你地會唔會升d 2星去打公會boss
而家打緊暗坦碎（屌老母，10體都無1碎！）
見自己紅藍綠覺醒石夠升1隻2星
掙扎緊升唔升主角/小紅帽/雙子補，老闆娘

打公會戰嘅話 都會升下啲2星角嘅
可可 暗籃 小紅帽 赤雪 > 皇女

小紅帽 可可 四眼妹 都係要練
後期有資源可以練埋赤雪

如果係咁，睇黎而家我優先升隻可可先，因為上個月送可可專
其他人有資源再升

記得呢D唔駛點爆覺醒，追技能圈就夠，小紅帽呢D可以主控輸出就點埋攻擊，後期有石先點滿

未齊角組三隊
我三隊都係用二星角
打77都有120萬算係咁

明白
而家大部分2星都升曬5星
只係點連鎖個圈就算

三隻坦大家會點評價，想整翻隻玩

公主世一

硬度: 暗坦>海軍>公主 (好似係)
但公主招技又彌補返呢個問題
暗坦 公主 > 海軍

下期9個up池
每個pool係咪應該有每日100石1抽
咁咪可以每日1000石抽10下換里程飛
不過要付費石

係啊 人加武 即係有廿個pool

申請左

其實呢期仲未推新角就應該3個pool 3個pool 咁推舊角出嚟抽
佢比我個感覺係想一大刀坑d 新手比多啲錢買石抽人咁

咁呢D野又冇話坑唔坑,
有心玩就會做好research睇邊D值得投資, 反而新手唔駛等幾個月可以一次過入火奶公主暗坦呢D主力角色其實可能仲好

比啲無課老屎忽追下進度
一個更新 夠刷一隻上5星

申請咗啦巴打

加左好耐啦

岩岩重on先見到

幾時免費50抽

下星期更新

終於過到個仆街57
仆街韓仔成日整啲閪關撚鳩我

之前都講過依D 19關真係打到講粗口

我深信地獄有個位係留俾整呢啲閪關既韓仔

下期活動路線值唔值得拎晒

我會換晒有用角嘅碎
其他拎到幾多就幾多

有時覺得d mini game真係做多咗

幾好玩呀

隻驚好多野都冇限你幾時要過,過唔到又唔會過唔返

幾有心思雖然玩到啲玩家發晒脾氣

舊驚個系統細節做好啲就好
好似貪食蛇咁 Feel唔到個角色極限範圍係幾時會撞

That's the point.....

個控制系統唔掂，但mini game又要求好高操控性

你問我我會覺得係亞洲玩家養慣左速食文化姐，
之前d活動只要唔係新手練度都可以碾過既就唔公平
今次活動呢類唔駛練度純技術向又會話太難
雖然我都屌緊屬性塔難度好高
不過今次打唔到咪等復刻之嘛

今次活動唔算難啦

講起屬塔 卡住係30過唔到啊

守護者等級過左26，又三星個關，點解都掃盪唔到

26係掃錢關 經關 鎚關

要有Auto字樣先掃到
手動打3星 > 自動掛一場3星(贏咗先會出個Auto字)

我都係經關，但掃唔到，明明一早3星左

要Auto 一場 一下都唔可以控

想問下雙週 900 綠箱大家會唔會賭

課長用

Thx忍手先

打飛機幾好玩

點解手動>auto

你唔手動3星先點有得auto

以為你話手動好過auto

點我咩事

30第一輪打左隻大菠蘿先, 殺完隻牛出第二輪就打左隻牛先

天堂迷宮個貪食蛇玩左50零次先過到
一路玩一路諗 好想捉個整呢關嘅韓仔黎玩
輸一次啪斷佢一隻手指

唔係話難佢太難，
係佢個系統做得唔夠好姐，
好似你用gameboy 玩貪食蛇都係難架
但係我知係郁兩格就會撞，
起碼我計到個最大極限可以行到邊，
失誤左都係我誤判計錯距離，
依家就唔係要估你個角色幾時先會撞。
多元小遊戲係好事，
只係見到有啲位覺得可以再做好啲姐

下期要all in火補 然後再用里程換公主專

已經可以預見下星期羅馬全部公主火奶暗坦

最後十抽海底撈月 終於中鹿
淨返90鑽好彩下兩星期無新野
可以回氣

110抽一白盒

屌
用曬d 運
頭先派彩諗住抽20抽大波鹿專
10抽中
睇黎下期火補睇怕無硬…

想問下暗坦係咪唔洗連專都出得

負評左thx

無反傷咁囉

百幾抽都無土花專，決定一世都唔抽武

Hea玩hea到成個星期都唔記得打競技場

出糧日 10抽 易到

全部都要專

問句....下期9 個人既POOL
係同一個POOL 定又係分開架
仲有如果無舊人 (尤金,蘭兒,普狐,暗狼,水劍,土弓)
係唔係抽左著狐跟手抽尤金
(如果係諗住PVP 同強化近戰角

分開9個

國際版係咪未confirm送50抽？

67啦
上2星期D人有連線問題 我無事
今星期到我出事
我都唔撚明 人地連線有問題 我都會彈「等待雙方連接」
依家我出事, 「重新連接中」 人地重可打我 開大再打
ON99

我都係 睇見對手又斷嗰吓搞笑
回合制pvp

唔好講pvp，自從聖誕patch之後我連平時都會斷線彈game

你嚴重咗啲

平均都一日一次
不過我pvp又冇咩事，data/ wifi都冇比人屈lag

呢個問題...我入game 已講......
不過...個人對即時pvp 睇化左就算...
一星期囉1800 / 1900 石咪ok囉....
好過其他game ....個pvp 1星期連1抽都俾唔到

成日56，7分先記得要打
打完2場夠鐘冇石拎

所以我晏晝打5場....起碼都叫如果出事...都提自己收工再補飛xd

準備好兩萬石抽暗坦

佢跟泡菜版
所以送50普通pool 抽

我開SER已經講
不過依個POST有個ON9仔話個SER無事 係玩家問題
依家條撚樣唔知去左邊

反而7點個轉pvp 我試過對手有殘影
之後血量又係不停扣扣扣

唔洗驚....柒極輸左d 同lv ...你都應該仲係1200-1300 分...即係囉到2000 石以上...都2/3 個10抽架啦xd...

會唔會實際d ....
用里程換...唔洗心傷

咁我pvp 又唔會全力打講真
之前打到鉑1就算送分比人
今個星期打到1000分鑽1（？）咪又係打唔到落去送分比人
反正前後都係差個100石上落影響不大
無謂因為lag 機搞到自己輸谷親自己

大家喺邊睇下轉係咩pool?

台仔巴哈forum

韓服快兩星期(一個更新 )

下期土屬塔 邊隻夠力破近戰盾

買左ac入坑左一星期
有未來王女連專
暗刀連專
暗坦同火補都冇專
正常下個pool應該要抽番專武
但抽專武pool冇英雄水晶
咁應該要抽邊個角色pool好？
打算用里程換專算

土2星3星 拳???????
掂都無掂過....

魯係咪近戰

魯既普攻係遠程 ，專武技係近戰

撞果一下先計近戰

點解置頂既角色相關，仲會有火爪 土弓，冇八尾 暗坦

因為豬仔巴棄咗game無人update

80抽中左突破（1/5）

係咪都唔需要考慮了

曲線曬命

原本果個好似好啲

想問問免費50抽係咪未開波 新手有免費50先開始玩好d?

如無意外聽日開始
有免費抽當然好啲 因為呢隻驚首抽都幾耐下

好 咁我聽日先開波 今朝玩左成粒鍾先10抽

而家開 打活動本 應該仲有6000石
分14日派

最後揀咗右面
而家薄過張紙

爆攻爆防 另外兩個75%以上 夠晒平衡

未試過洗到2項數值爆，當留個紀念

快d update la
等住抽隻暗炮返黎玩下74專

頭4日3v3真係掛機算
周末打兩日就上大師
頭三日基本0%勝率 一場都無得贏

第一日易打到

依加多左D唔勁既人上左大師
其實頭兩日已經易升左好多
0%勝率又誇左D
要易嬴真係12點個場打好D

用模擬器玩個堆人真係從不斷線

Keep住鑽有石拎下抽下野就算啦
反正都上唔到頂個堆
打梯打迷宮唔卡關都偷笑

今日先由 0 開始爬暗塔 打到 15 卡左關

用咩打黃藍盾

過到了

唔知old news咗未，完場再撳多次2x速會load快啲

掃蕩撚表示

羅馬，卡馬喎

我7點幾先得閒打
我上星期頭3日每日5場真係0勝率
猜贏左都輸公主比暗刀/狐狸比公主切菜咁切
暗刀硬食我公主chain都贏

香港時間聽日幾點維護

1-5

好耐

仲有無位？
新手入坑

一樣想入公會

暫時無

而家係咪無左活動限時既獎勵
我發現我聖誕故事都未打

唔洗打啦反正無限時任 得閒再打

限時獎勵變分14日送果個

推定先

故事還故事
副本還副本（一日五次果個）
2回事來
如果你成個活動都無打過就幫你唔到啦
故事無打，之後都有得打返
副本無打，最多影響分數同攞獎勵

每日活動用體任（100同250）算唔算

同
你而家最起碼打故事第1關攞個獎勵先啦

拿淋打第一關先
個14日獎勵好似打左第一關先開到
個度好多野拎

軌道天梯 224 同 225 差咁多
225 突然可以秒哂我d人

唔緊要
我係425都係咁

今日活動就冇啦 刷唔到連專就可以重新開過個新帳
不過都好嘅 下期活動咁多嘢抽

可以開多幾個新帳
睇下免費抽邊個歐
趁仲有聖誕免費6000石

已經打到第3關同課左月卡 抽埋睇下點先
仲有個保底武器未抽

更新完第一件事係買大公主skin

我睇魚米過天梯425，佢一下秒牛頭人，點玩落去

$$$$$$$$$$$

新手50抽 應該抽咩人/專武先

公主

唔知今日更新有冇新角尋龍女

出咗patch notes
有講

火補算唔算必抽
16000石諗緊all唔all in

50抽咗先啦

係喎
利申 上次送個50抽得粒桔

同埋先用咗石買堆skin先
公仔尤金

新手無知一問，點解火補係必抽？

暫時唯一3星奶

抽咗卡馬好打好多

抽尤金定狐狸pool好呢

今日咁準時

IOS仲未有uodate

本身有公主傘妹，係咪應該點樣都抽隻尤金組光近戰隊係最有效益？

冇免費十抽既

100抽 得一隻重覆既暗劍

50 抽未有？

50抽聽日開始

新年免費召喚 X 50
- [主畫面] - [召喚] 免費十次召喚
＃一天只有一次
＃免費召喚最多50抽
＃參與活動後連續計算五天，
＃需連續登入領取召喚(無法跳過保存次數)
- 活動期間: 1/13(三) 00:00 ~ 1/25(一) 23:59:59 (UTC+8)

50抽狐狸仔出貨

13號開始

入得...開服以嚟第一次真係唔洗點抽...唯一無既係隻彊屍妹...

終於比我歐返次，十抽就中公主
肯定係見我百幾抽唔中土花專安慰我

新手買左個抽抽樂，40抽 中左兩隻連專

抽中公主 水狐 八尾狐 保底專武中偶像枝棒
300綠色換中火龍專武
請問之後我應唔應該抽公主專武 定係抽火龍出嚟先？

開得啦

成3萬幾石先中公主連專

30抽暗坦

煲下先 ， 謝

公主土花連專夠哂靚，今期up可以試下抽埋暗坦角＆火奶角，專武可以用里程卷換，咁就靚仔哂

抽邊個先好DD???
咁多位大佬

10抽中水狐同火爪但係抽緊尤金pool
免費10連唔見

要pin

屌

抽完 黎緊五日可以專心抽武

已經有 公主 暗坦 火狐，抽咩pool好

火奶普狐？

新手之前20抽都N 係咪宜家重開會好D 抽邊個pool

提下大家 記得留返啲石買skin

打錯， 打火奶先岩

新手抽狐狸公主啦

抽公主專

等埋聽日韓服個更新通告再決定抽邊個pool
可能出第二隻3星奶屌打火奶

抽晒啲石了 中左堆垃圾

火爪廢
唔好晒資源

好 咁偶像團長呢？
羞羞澀澀咁望落幾正
定係我公主+八尾+魯 之後搵隻劇情2星補師咁就ok?

無火補就土妖啦

已pin

啲鑽用嚟買skin都冇哂了

我20抽中

20 抽暗坦

50抽應該抽人定抽武器

人

仲有50抽all in 火奶

50抽可唔可以抽武

好 希望抽中

其實今次買哂新年石
再用每日抽 夠儲243里程 幾抵屌

新手一律建議公主

想問....無普狐係唔係都抽左先好呢?
普隊得偶像

今次土屬塔會黃藍盾輪流互換？

一次十抽中咗兩個奈里

50抽中暗坦加狐狸武 希望

20抽狐狸已中伏

我都係乖乖地50抽角，岩岩好夠300里程

今次50抽實好多人抽武
開定先

再抽武斬手指區
1.

做人要有希望
雖然最後上個pool all in 失敗離場

120抽暗坦pool 中暗炮 ,土弓(重覆),未來

慘d

新手入坑一星期

依家有
土花+專武
海軍+專武

未練冇專武3星角

未來公主
火爪
殭屍
暗炮

組隊： 土花+海軍+土狙+土妖

今次應該抽公主專武定其他有用角？

唔該巴打

課長就抽公主武
唔係就抽角 火奶 暗坦 狐狸 再用里程換公主專武

首推狐狸

20抽補返暗坦專武, 爽

我想問 土拳用蘭兒是但揀一個 邊個有用D？

大爆死！咪撚抽武器池！

兩隻都無用，慳返啲錢

免費抽就抽蘭兒

3萬鑽約110抽 期望值大概一百抽內中英雄都唔算蝕 未計你中埋武器

點解唔抽武器池既新手唔識

你老母場場100ms delay點玩
已經係用wifi都係咁撚樣
公主技用面食晒 海軍技又食晒

抽武機率低過抽角，而且抽角有里程抽武冇

100ms唔係算低啦咩
我未見過雙位數ping

角色已齊免費抽專心抽武先

見到你個名突然好想食

正呀

有時三格會無啦啦跳去一格 跟住連接中
然後就做稻草人站樁俾對面打

報告
由於尋日爆死10抽入魂
今日50抽火補乜7都唔中
黎緊50免費抽都all in 火補

明，thx

係咪唔關an/ ios事？

但抽武可以有票喔 300張又可以直接換

仲有魔法金屬

改咗版之後打公主碎片好似少咗好多 勁撚多新嗰隻2星啲碎
58鋪 得49碎。平均1塊都無。

鑽石抽武器 里程換專武

鑽石抽角色 里程換專武

人物pool = 船灣淡水湖吊條大魚，總有機會中
武器pool = 公海吊條魚毛仔，機率低好撚多

講錯，係抽角有英雄水晶抽武冇

唔緊要
我呢排打暗坦都試過20鋪10石都無
有次打6鋪1粒都無

船灣淡水湖

我新手暫時最高紀錄就五連白果。但改版之前感覺好啲。平均都有1.x塊。

想問下 治療有無用？
如果同火補同隊時 回血係咪會回多D？

抽到 1500 魔金，都未中到個下真係嬲撚到仆街

水屬無用，火屬飾先比火補啦

我ios
咁樣輸真係輸到灰

我an撚WiFi data都真係未試過lag到企定定比人打
會唔會係有人專登整到自己爆ping屈lag，以前玩過隻game可以咁做

你意思即係要個角色有回血技先有用？+治癒對被回血係無加乘？

個人物本身有治療先有加成 被回血係無影響

新手一問 300 同900 魔法金屬寶箱有咩分別

一樣，你當買第2個要收900咁解

抽狐狸 歪中咗水狐 水狐專擺左係到好耐

正

好撚靚呀

未來公主，海軍，暗坦 有300里程 換邊把專比邊個好

咁唔抽狐狸了，反正無專

專武以外武器應該點處理
直接比專武強化定係一星隨機進化上五星

5 星廢武就換魔金，其他廢武就食左佢
進化上 5 星曬錢

多謝解答唔該你

5星廢武睇下圖監邊D以後要升60既留低，其他就提取換金屬，1星拎去賣錢，lv20既武器拎去強化專武，好過用強化鎚

想問下突爆隻公主之後突暗刀定暗坦好

升60既留低 呢個唔明

當你升完手頭上既專武同飾品之後，以後要提升能力就需要睇圖鑑黎升5星廢武

而要求全部都係升lv60

明白

有300里程磅住
抽中1把公主武都夠突滿
就唔信抽唔到

戰積 10/50 中垃圾

我嘅尤金 ....

暗坦定火奶實用啲？

邊到有免費十連，搵唔到2700鑽送

你本身隊野點先？

重開 game，有星就有一下免費抽

Sor，重新開game 就彈出嚟了

免費十連暗坦專

屌，想要
10/50 陣亡

原本諗住里程換 慳返

如果唔係用水隊，係咪唔洗覺醒水狐？

你有土花/ 普狐？

連專：
海軍公主蘭兒暗砲水劍
土花土弓土鹿
得角/專是但一樣：
尤金土鬥隊長八尾

Why not both

土隊得隻3星土花同鹿，第10關已經過唔到

訓練室呢ching

等佢開哂咁多層先擺入去
幾時先出水屬活動

有土花，如果主控水狐，Pve, 冇人食到buff

有冇公會收人
今期總傷3600萬

第一把突5

10/50保底武
我剩係想中一把je

新手連埋免費10抽 30抽無果隻未來公主 中左隻檔案記錄員 係咪繼續儲鑽繼續抽

蘭兒

新手玩左冇耐，而家公主，九尾，火奶都連專
我跟住應該抽咩抽邊個pool??

儲下石先 無壞

真？暗坦八尾唔洗抽？

抽曬你都無資源練啦

真
暗坦你等free draw 完再諗啦

依家先見到你7000幾體 你一次過拎哂信箱啲體?
分開拎啦 體力每日有日任...

新手唔識😭

下次唔好

決定佛系抽
課哂新年石 再來一日20抽當儲里程算

有啲想開多個小號玩下
又有兩星期純掛

今期拎哂都冇壞既,
撞正有個體力積分活動,
Auto 或者掃蕩哂佢 Fat Fat
平時當然緊係日任要幾多拎幾多出黎

見有石
尋晚免費+2700石抽火奶
爆死

活動完都無就用里程換算

其實都係20抽, 唔使灰心

利申： 尋日100抽先中狐狸

建議你刷定啲分身 搏中公主連專
或者買起手ac 再抽其他pool

拿淋掛進化石用哂啲體先啦
公主優先，有剩升火奶

好想一次過掃蕩7千體力一定好治癒

琴日掃左 420體 打左 5x 張 暗刀
都好high 下....
如果7k體 ....咪成隻3星打左600 張碎?

大路角都齊曬連專有900里程諗緊好無換曬公主武突爆佢

無普狐尤金都係要抽左先???

留住睇埋韓服下隻岩唔岩心水先啦

我覺得狐狸有用
尤金就應該唔算最有用佢個組隊技同暗刀一樣但暗刀勁d

對公主有愛就有理冇理突左先算

有起手ac 海軍連專 加 尢金 係唔係抽埋佢把專先 定抽其他

今期個公主skin用落又唔係咁靚

其實活動一開已經50抽唔中
大大話話由火補出到而家
應該掉了200抽落去

咁誇張

全部pool 得暗炮係無。結果第一日就黎左

之前40抽都唔知抽咩好

武器囉

土花暗坦連專
尤金 海軍 暗狼 冇專 開得?

今次新年pack值唔值課？

賣7隻74滿等滿覺
201lv守護
有499里程
圖中除左水狐蘭兒,都有專武
上次公會戰打3千萬左右
有議add tg

對比其他同期禮包係最值得課既, 有需要就課

想問下大家....
如果想快d 囉到水晶谷公主同貝絲...
我re 海軍定土花好(土花打完土塔先)???

自己開嘅ac就去得啦，再刷得嚟都下年
如果係買嘅就最好買有公主嘅ac

今期有免費50抽，可以摶埋公主連專

未來公主？

Yes未來公主

用模擬器刷多幾個試下 再刷唔到就買起手算

買左個自抽AC中公主連專 八尾狐奈里連專 仲有3萬石抽咩好?

呀仲有土弓冇專

專武機率係咪低過角色....

有尤金專無人, 有暗坦人無專, 無狐狸人同專
有無建議抽咩好?

人連專主力有: 海軍 暗刀 未來公主 火爪
有土花但無專

一隻遠程都無 有d想抽狐狸, 但暗坦專又好吸引

係

抽狐狸, 打王點都要用
未抽火奶就抽埋

好奇下 得3000萬想賣幾多錢?

谷乜9
等你谷完 威一陣 下隻新人又勁D
咁你要幾多RE石?

得3000 萬串過碼頭估哩

好火奶有了 打漏左
thx

今期我5000萬都覺得好低
我只係200內公會

前100應該每個人都打到依個數啦
每個會30人 我當10人抱大腿
20*100=2000人打到大過5000萬
點解要買你個過曬劇情既ACC?

想問下各位 5星火奶定暗坦好

呢個係咩問題黎

光屬終於出3星奶

幼稚園問題

大天使

水狐個skin

好撚大波呀媽咪

下隻新英係光屬大天使

已經old news

(一般攻擊) 天國之音
彈弓以發射聲波。被最後一次攻擊擊中的敵人的光屬性抗性降低20％，持續3秒。

(連鎖技能) 天使降臨
用神聖的閃電攻擊目標，每秒造成相當於其傷害300％的傷害。
使所有隊員恢復回復力的30％，並消除負面影響。

(特殊能力) 勝利祈禱
擊中天國之音後，使HP最低的隊友恢復回復力的30％，並使其攻擊力提高30％，持續5秒。它僅每5秒觸發一次。

(專武效果)
當您擊中天堂之音時，它每2秒造成相當於每秒傷害30％的傷害，並且立即施加降低光耐性的效果。為隊員回復100％的回復力。

好索

里程ready

放棄抽火奶了

屬性塔一共有幾多層㗎？

可以掃進化石副本之後呢隻驚養生左好多

兩隻都出，有冇得疊

火奶，暗坦

唔係喎有新3星奶，火奶唔知會唔會被取代

終於有

下次更新:
- 挑戰副本將不再提供自動和重複戰鬥。

挑戰副本姐

其實係因為英晶個價值對大部分人嚟講都大過金屬

All in 3萬石
得公主 暗坦 2隻連專
抽唔到火奶同狐狸

屌 之前無諗過呢樣野仲抽過好多次武器

中左火奶連專 暗坦唔中
冇石了

3萬石有兩隻連專好好啦

想問下大家模擬器用咩
想三開刷個首抽
平時其他game都得 呢隻三開已經卡左係登入果度 成日黑畫面

抽中左暗坦 洗唔洗抽埋專武
係咪買埋個獅心盾用？

11下10連同4樣 歐到

有火奶下隻新角唔洗抽了

新光奶會唔會取代火奶

呢隻game隻隻角都要有專先勁
自問有運先去抽武器池，詳見上面紅色大字

取唔取代就未知，不過除非你係課長姐，如果唔係唔洗要雙奶掛

為咗令到我地最愛ga 大公主光隊圓滿
我決定
火奶照用免費石抽
光天使就用非洲卷換連專

明白了 thanks

除非下個羅馬meta係雙奶暗坦公主

如果係咁
羅馬競技場應該都幾惡打

場場dum到夠鐘完場

屌唔記得打pvp

好正常

我唔係唔記得
係抱住個BB 打唔到

你個B?

入場掛機

係
抱緊佢「愛」緊佢訓
「愛」下「愛」下就完場
算
反正50石

新手應該抽咩pool

教佢玩pvp囉
晚晚有親子活動

公會 卑鄙的異鄉人 收人
完季有兩三個位
常上線 勤打公會討伐！
啱啱依季打過千萬更佳！

噚晚先免費十抽中兩白盒...一把水劍一把暗大刀

暗坦pool歪土弓

仲有冇公會收人

有冇公會收人？ 上季960萬傷害

好似仲full緊

點解冇咩人擺暗刀落羅馬競技場

你試吓咪知

以為自己可以駕馭到歐洲人既運氣
結果就係出把火女神武

儲左六萬幾石
二百抽都抽唔到火奶
歪左土弓
有冇咁非呀屌

3萬石中左公主同火奶
跟住應該換邊件專武好：水軍，公主，暗魔法師，火奶

我有 斬撚到對面仆街

我都有 斬到對面chop chop聲

因為我見頭100 冇乜人擺先問

太脆皮 直接送

抽多100 可以換

其實我已經有900幾里程
想順便問下我應該換d咩
依家連專嘅有八尾狐狸 公主 火爪 鳯凰 傘妹 土弓
仲有尤金 水劍 聖誕鹿冇專
同埋火奶專

有位了

申咗太廢係咪唔收

遲下佢有認知
我會教佢睇入樽先
再大啲d 教佢打機

依家個會d人太hea 想轉一轉會
有冇高排名公會收人？
利申：岩岩呢季打左5100萬傷

想收D勁少少嘅 SOR
起碼都要有一兩隻74

公會 卑鄙的異鄉人 收人
啱啱嗰季排197
常上線 勤打公會討伐！

新手有公主連專 土花連專 狐狸 火補
嚟緊係咪抽暗坦 里程換狐狸專武？

免費10抽仲差暗刀就齊角

我都有擺，因為暗坦未練好
一係我打死你，一係我比你打死
如果暗刀ai改到斬後排就應該有人出

上季打5100萬傷 收唔收

收 歡迎
驚屈就你者

會友鏢局
今季排52
招募1個打手
3500萬總傷 要入TG

有意

屌, 抽狐狸歪左出正太, 等我見白盒仲咁開心

我而家連免抽.....
50抽食白果...都係抽8尾

上次活動免費50抽我又係食白果
所以今次活動都係平常心 當送里程算

佢斬完後排兩下會斬返坦

因為隻坦既吸技....跟手全斬坦

又回到海軍既問題
好多人都唔再用海軍改用公主

應唔應該RE左隻海軍 改用公主 / 暗坦呢

#443

公會戰: 睇技能連鎖 + 組隊技 最夾果隻優先
PVP: 鹿/金好似好D

再唔係留黎下期天使

引起討論先係好TOPIC

btw 3坦其實羅馬都好蝦人打既....公主頭 暗坦尾.....
有無諗過 土鹿/正太呀

刷滿公主暗坦上5星
重置海軍 補多小小水晶 74晒兩隻

其實都係睇你啲專武有無突破
如果大家都係得1把武嘅話我覺得可以轉
不過比起係咁換新角連專
啲金屬同里程留返嚟換突五專武好過
反正畀你抽到十幾隻連專最後都係升得幾隻

我都係海軍武突一
re 唔re 好呢..??

其實土鹿都唔差？不過好少人練就真
高防又會追住遠攻黎打

小號都準備re隻74海軍落公主到

睇你目標係咩囉
老實講三隻坦打公會王都係無乜輸出㗎啦
你想換得都係想3v3競技場打上去
海軍依家都仲係競技場常客
top100 仲有成一半人用緊
係好多場地唔差過公主

所以都係冇用

咁反而想問....
你地公會戰....
主輸出係邊幾隻????
我DPS 都係得土花...
如果要追DPS ..係唔係要升水狐同暗刀???

升完暗刀每日打多咗幾十萬
水狐我都未升唔知

可以參考下巴哈有篇文講打公會戰組合

剛剛抽到公主
里程換專武？定繼續免費10抽抽武？

小弟...都係得海軍土花...叫做完全體....所以之前先問...
咁小弟再問多次....如果想追會戰DPS
RE 海軍既話跟手升乜人好呢...
有邊隻人你地覺係DPS 方面好優秀...值得推介呢??

OK ...咁都係過去望望先

抽埋呢幾日免費先

收到

我會咁睇....應該都係抽人....
抽下火奶/暗坦...
因為d水晶真係屌佢老母級既缺....

暗坦 狐狸 火奶 未有就抽角
有齊可以去試吓抽專嘅

水狐土花狐狸暗刀土弓 我見主要都係呢啲
未計有啲做插件buff
仲有啲二星角小紅帽可可赤雪四眼妹咁

要公會戰穩定 最好每屬一隻dps
水一定係 水弓
土之前係土花 但而家鹿都好多 隊技勁d
火 真係冇乜好揀
普 狐
光 都冇乜好揀
暗 暗刀

但新手要平衝埋pvp
暗刀/狐狸揀一隻升住先 你本身升左海軍 我會建議你升暗刀先

競技場斷線有無章拎?
今日lag到仆街

岩岩2場3坦都比我打撚死
不過係對手ON99

見過2隻74
高防到傻 不過攻擊唔高

反而暗刀太大力 坦 打唔到佢一半血就死

今晚12點幾先加到，可唔可以留個位

暗坦真係....好撚正.....完剋所有土花 狐狸
69 暗坦...打到人地對面果2隻...
完全唔想出手....最仆街係....連出連技都反到...真心煩膠xd

又想問下大家...個天堂塔...大家打到幾多.....上次我講...卡51 有BUDDY 提我係左手邊兜圈....我再上網睇片...試多幾廿次之後...終於過左....
卡到57 了....射波波有無人有乜好HINTS 幫幫手...點過呀

想問下今日開始十抽
若果無3星係咪要不停del game 再黎過

本季第5，我願榮光歸香港收人

要求本季6000萬分左右，差少少都ok，有意留tg

個波射出去後要快手再㩒儲第2粒
然後就係撞手神博佢最後個波痴埋一齊行

有三星起手易好多，不過呢隻game刷首抽好好好難

土花唔太怕暗坦喎
剩開技就得

佢2隻人行得近既話 一個波就車曬2隻
真係撞手神, 睇佢出D位好唔好

開技都反到........但其實...都係睇對家..
我係底層...隻隻土花..都禁死個射制

反得好少
佢傷過我

可能D人隻土花未完全體...
我見我COUNT 人地一下....仲大力過打我果下...

我暗坦用垃圾裝渣...D 60 LV 橙盾

後面練度唔差太遠的話
暗坦比土花chain到會死
佢chain個流血會食左你反傷
Chain完射幾下普攻就死
但有障礙既場 暗坦唔易比土花chain到
果啲廁格地圖就另計
我對果啲多數都贏到 少數係chain兩次都唔死 咁就無計

我反而會問....
咁如果我中DB 暈左果D ...係唔係反唔到架??

Del account 又要等24小時
又要玩到1-4先抽得

傻既暗坦先同人肉博
拖時間 得閒放下技 times up血換血先係精髓

受教了

所以我買首抽算

其實有冇得飛咗個二十四小時？
因為等得二十四小時又少咗一次10抽？

免費50抽個個24hrs冇得飛
一係你試下開幾個ac，各自50抽

都可以喎
等我試吓先
係咪12點deadline？

每晚12點reset

唔該哂巴打
今晚搞搞先

祝中

咪講緊拖時間
地圖差+網速慢 好難唔比土花chain
暗刀果啲都係 明明個hitbox都打唔中 但照扣血

所以...我暗坦寧願沖上去....博命...換多D ....
好似仲好...唔洗煩

啱啱抽到未來公主專同未來公主

宜家海軍連專 公主連專 水弓連專
尢金英 火奶專 係手淨低3日 10連抽 應該追邊池

巴打！
我岩岩del game 重刷左一次
有2隻3星，應該可以開局

大爆死
頭40抽中暗坦+專武
想抽埋尤金 點知用咗5萬鑽都唔中
重要射錯咗隻小紅帽俾我 屌

開啦 兩隻組埋一齊就打得

拉返埋都係同期望值差唔多啫

玩下先
遲下抽埋佢d專武

想買尤金個skin

開得啦，免費50抽最好抽角先

好！今晚12點再抽

依家啲新Ac 仲有無30抽保底
有嘅話好似抽咗公主專先好啲

唔係抽人好d 咩....公主...用里程都好呀orz
缺晶

好過個保底拎咗嚟抽其他武 好似係
我都唔敢包
連依家有無保底我都唔知

火奶

水狐入室

抽埋免費抽博火奶專 睇埋今日韓服隻光奶再決定

保底都可以歪....我抽海軍武POOL ....
出土弓呀~

照買（我都係末抽到）

冇石 得返15000
重要抽下期新角

好似40%會中

係唔係可以re

俾我一定留專
放落隻人擺基地拎分都好

刷首抽就再刷吧

想問下岩岩入坑，抽中左公主
跟住免費抽應該抽武器先定人先，如果抽人又係抽邊個先

同一條問題見過好多次
不過都好 多啲新血玩

抽角優先 講而家pickup就公主狐狸火補暗坦呢啲
武器就可以搏個保底再決定

Update Q&A

可以抽隻遠攻打手先，狐狸

Lihkg榮光收人
有兩、三個位
上季打過千萬可留tg

唔該哂巴打

吹奏下火奶
四星唔連專未覺滿 靠佢奶起雙坦暗刀過咗350
希望呢幾日免費抽中到專

公會：Lihkg五缺 上季排186名
招收一個會員
要求日日打公會戰 至少3隻74

我都卡緊350，升埋暗坦應該過到

新個隻光弓 好似幾好j

可唔可以留位？夜啲先入到

5星左土花之後應該到邊到邊個？
大熱有 暗坦 同火補 兩隻都冇專 其他有土弓火拳水魅水坦明星狐狸大公主（訓練室）<——-有哂專

仲有無位？有位既話我退而家果個

季後重組，招一位會員
要求平均每日打王250萬，唔自閉會入TG群吹水
經常唔打王或者兩日唔Online都有機會踼

麻煩申請左之後留個名

抽埋今晚夠里程換專

等抽專
中火補專就課返個400進化賀賀佢

AllForOne 亞2 23位
收1位長玩團友

有whatsapp group
小課微課不拘最緊要勤力
基地200lv+或今季打5000萬左右即可

輕課比暗坦係咪夠用了

2白箱

屌 抽狐pool 見紅banner happy左2秒 禁完skip 無扮獎
屌佢火爪

恭喜左先 有公主 有希望

其實升完3隻74之後
再刷其他五星好似冇咩用
應該去升配合到隊伍嘅二星？去打地平線？
剩返佛系儲洗石同資源升圖鑑

暗坦 公主 火奶
換得1把專既話 係咪都推公主先
條隊有九尾 土花 土弓 海軍 火拳 都連左專

最地獄嘅魔鏡呢。。。。

因為公主太萬能

5隻主力終於齊專
鑽石可以買哂skin了

免費50抽水晶唔玩了

小無課玩家有一隊成型可以打哂活動/ PVP可以穩定雙大師收鑽石其實就可以投資二星角打下團戰,
如果你要沖卡馬高層或者天梯就可能要練多隻坦咁囉

仲有兩日 我都抽左三日水晶了

今日升176即刻買咗900體掃klm
爭一個鏡盾畢業。。。
首飾難決定刷邊個屬 每個一件就算喇
下期光天打到暗坦嘔突

競好難大師呀 對面每次都會刷亮我的眼

岩岩申請左，Id波寶

你3隻74係meta既話就係靠練習架咋，
基地150lv既練度應該已經足夠穩定大師，未到就慢慢練囉
未到就

成1500水晶+900里程
水晶其實可以突2星 打公會戰
上5星既速度都慢過你賺晶既速度
而且到咁上下啲體會刷魔鏡 唔會刷進化碎

尤金都好屈下

都要刷飾/盾
有74魔鏡飾差好遠

我儲圖鑑型玩家
出親新野都all in抽咁濟

關咩事 69上74飾品多個少少防
最緊要都係D屬性岩用

下隻五星應該升火奶暗坦土花邊隻先好？
求指教

冇封條中火奶
但冇花籃比佢用

就咁睇好難講,
PVP/PVE兩邊都兼顧就建議你刷暗刀,
PVP唔駛講, 天梯卡馬暗刀表現一流,
你又有練左水狐暫時對遠程攻擊唔太緊張
暗坦你呢個練度升完都唔會硬得去邊, 又要搞一套裝

突五飾品會加多7%防喎 點會差唔遠呀大佬

火奶四星咗就五星埋先啦
卡馬天梯羅馬都幫你好多

未出基地就係, 而家基地加成將其他%稀釋左好多
仲要講緊唔係大師以上既對手,
10個9個你覺得特別硬都係因為有隻暗坦係隊, 唔係個7%防

都有差距架...
我睇人地基地差唔多lv
但74盾 74飾 stat係高一截 防34萬 vs 40萬咁
有時就差果少少

唔知啦咁, at least 我從來都冇呢個問題, 我連海軍都用牛人

連續3日都唔中 game都唔想開

圖鑑都有影響嘅
不過比起基地lv 係細好多

暫時呢三日免費都無中野快啲過埋佢畀我疊埋心水里程換武算啦

新手人出左就抽專啦

博埋個裝備保底

黃色個個鎚
究竟用黎突牛頭人盾
定玄山拳套好
冇突五要塞防飾 暗坦用緊好靚效既鏡盾
公主用緊0突鏡盾
3V3 見到玄山拳好勁 但打公會王又冇乜用
但牛頭人盾又好似會坦好多

有冇公會收人新玩冇耐

好！黎緊都抽專

免費抽唔到野的朋友
You are not alone

我都係其中一個窿

同你一樣陣，升緊暗坦，因為目標想上3v3鑽一

抽隻臭狐 4個白盒都歪

別怕.....遊戲故仔
跟抽蛋一樣的夭心夭肺

免費鑽石係咪用嚟抽晒人仔或者專武就可以？

真心....武器抽左頭3次出左保底就算....
跟手全抽人...因為水晶必缺

明白既

俾我會每個月抽幾下
拎魔金換武

你拎到d垃圾5星轉左佢咪有魔金囉

有冇前100公會收人

仲有冇位

而家進階到
打完武器副本 d1，2星武玩隨機算
之後慢慢升上5星
隨機中過天真同火奶把武
之後就無再中過綠專

一把都未中過....
都隨左20次上5到啦...
其實好少

80抽（連免費）all in火奶
白盒都無個

40抽暗坦連專 好佛心

第90抽歪中咗隻鹿
屌我要火奶

屌
火奶up 有無up 過火奶ga

小事啦，我試過200抽，一個白盒都無，連歪既機會都無

你打幾多傷？

即時PVP 真係易玩....
羸就人地LAG
輸就自己LAG
比邊個LAG機就輸

唔係公主視線範圍 公主岀技都8成一下就中chain

有冇公會收人

有無人

啱啱打有鋪 對面公主技cd就完嗰陣我無啦啦出重新連接中
三格秒變零格 輕鬆用面接技

我多數用肉體接技

最慘...我琴日打到980 分
過完個LUNCH ...930
直插FREEFALL

自己LAG就變人肉沙包
人地LAG就飛黎飛去 搞到我LAG
痴撚線

講真因為技不如人或者對正圖鑑全開嘅課長輸都無乜
因為斷線延遲輸真係嬲到仆街
好彩我今日終於上咗大師 可以放推了

所以..我有800 底分...分到1800 1900 石...就夠....
都話囉...好多GAME PVP ....1個月都未必俾到1個10抽你...
呢隻俾好多.....當然...俾你抽同抽得到.....係2回事

得4隻74
夠唔夠分入

入嚟體檢

今季打得3000萬
唔夠了

新手玩左兩日保底抽到火奶加專 想問下咩角色比較好配合？ 同埋係咪應該將d資源俾曬隻火奶先？

係 除非你即刻抽到另一隻連專

其實你跟手應該試底線...唔俾資源住....推哂D關佢...
跟手抽公主

上季公會打3100萬 有無頭100公會收我

X2 有冇公會收

乜原來有保底？邊到睇

紫幣應該買咩

咖啡 能力
其他兩星碎唔買將來都會打齊

你仲有兩星期時間升練度, 得既

你抽POOL 人同武...左上好似有細字...講你第30抽就有一隻3星....
講緊第一次....之後....無保底架...

會友鏢局
今季排52
招募1個打手
3500萬總傷 要入TG

有意入嚟體檢

要再努力先

求公會

上季3000萬總傷 搵前200公會

仲有一個位

我今日退群 聽日入 留一

TG?

今次up好似特別高機率，抽左15次10抽，出左5次白盒，仲有次係兩個

新手運歐完你有排還

正路係換得晒所有野

我聽日申請左先 剛退群

唔好咒我，同埋咁都兩個dislike, 有無搞錯

有未來公主，係咪海軍冇用，之前仲換左海軍專武

普遍羅馬都玩雙坦嘅
無暗坦 用住海軍先

[url]

上季124
2000萬up收 [/url]

push

過來人話比你聽 真係要還㗎

還緊

睇tg

Cls AI

係我打過最難嘅7樓打咗20次

想問下暗坦招5星被動係for最低防嗰位定全部人

連續兩日中專！！

白盒又係50水晶 又撚狗

各位觀眾 五條煙

一個

最後一日十抽喇聽日就
再加多兩次競技場 都係多2次十抽
希望中到公主專

我曾經一抽三專一抽2新角
然後就係還緊債

我差2突

下期扭蛋機又降機率

上期一次大獎都無中過

中都無撚中過對我無影響
0 x 100 = 0

仲要縮水

有d運仔
第三日抽中公主專武

屌 又allin狐狸 100抽0
我換算

魔女好用嗎

推圖幾好用

好似中左2次2700 石+1次100水晶

想抽暗坦專武結果出左水弓專,
依家有300里程,應該換暗坦專定水弓

照常理...都係抽人換武器....
但你暗坦無練....我會寧願你唔好換住....

水弓角色唔知幾時先有PU
暗坦準備上5星,但覺醒完成率得一半左右

你自己本身...係唔係齊DPS 角先
佢水狐一定出水塔前會再UP 架啦
但出左武器..點都沖左上60 ....+返1% 攻先啦

光有未來公主,暗有暗刀,
普有狐狸,
冇了

仲齊過我ORZ
我都未有普孤...
連抽4DAY 都要歪火爪

火爪係負資產黎輸撚過無

係....我果下真係HAPPY 左2秒....D運黎啦....
原來.....我浪費左D運

逼我要d唔想要嘅英碎

下期隻光弓 抽硬

咁大波你同我講唔抽?
我都唔信啦

睇返巴哈
光天使原來係血汗店長來
我要好好調教佢先

有冇公會收人
上次平均130萬傷左右
依兩日做野冇on 一日比人out 左🥲

冇玩一排
連專既有
土花土弓海軍狐狸火拳
冇連專就
尤金土戰比安卡伊娃

見有50抽返黎抽下
仲有5百里程未用

應該all in咩pool同點組好
Thanks

有公主連專 加火奶
下一步應該抽咩

火奶連專XD

玩到世界4
而家隊伍

大公主4星 連專
暗坦冇專
八尾狐連專
火奶連專

個倉有九尾土弓全部冇專

請問大家我應該用300里程換暗坦把專嗎？定要執執個組隊？

抽埋免費再決定

都好 應該抽人定抽暗坦專武pool?

升左隻 大公離先

大公主

其實土花專武出快彈係唔係純講運？點解pvp可以一粒都出唔到

係 一齊轉玩暗刀啦 岩岩打74土花 狐狸 輕鬆到 斬撚到對面高潮

全力抽公主,之後抽火奶
抽到公主可以里程換專武

唔齊角就抽角 不過基本你啲要角都有
我自己就會抽武
有心理準備抽武好撚伏 利申已經伏撚咗好多鍋

而家個pool可以抽狐狸,
或者儲石抽下隻光天使

豬仔去非洲

ok跟，但暗刀無專

里程換

收到
仲有兩次免費 試下抽狐狸

而家抽到新角都無覺醒石練

諗緊好無買下時裝補收藏加成

課啦望

有個香港傻尻去巴哈用白話出po
俾人刪po再出po屌尻人話關管理員咩事，巴哈冇香港人？未去過一個國家唔俾講中文

即刻俾人圍屌刪po，好撚柒

做乜鳩

終於出狐狸啦 人哋都唔玩我先有得用

恭喜左先
希望今晚我抽LAST SHOOT 會中普狐啦

邊把好啲

仲有？

我會揀2578個把

狐狸PVP好勁 我轉用 暗坦對佢算

申請左啦

我會揀上面，爆攻高CD有技傷
水狐防本來就低冇咩影響

水狐用黎公會戰刷傷 技cd 同基傷最重要

搞掂，麻煩巴打係Game留個TG

唔該晒幾位巴打意見

留左

成日都有
唔知係小學生定點

淨睇文字都feel到柒味濃

好想睇下有幾柒
可惜冇左

次次免費抽都唔會中野

玩左無耐 公主連專起手
宜家卡關刷咩好

卡邊關？
刷公主進化石上四星
鑽同免費抽可以all in 狐狸pool

求150前公會

如果想pvp同羅馬上分應該公主暗坦海軍/公主暗坦海軍土花 咁組啱嘛？

想問吓已經抽到公主連專武同一隻電單車女
想問吓跟住落嚟嗰10抽係咪抽狐狸？

唔知你本身有咩角 如果講呢9隻角pool
除咗公主 狐狸/火奶/暗坦都值得抽

我剩係得公主同電單車女係三星

咁抽狐狸啦 下期有光天使輔助 抽埋嚟打公會戰

AllForOne 亞2 23位
收2位長玩團友

有whatsapp group
小課微課不拘最緊要勤力
基地200lv+或今季打4500萬左右即可

咁抽下狐狸先
希望之後抽倒電單車同狐狸嘅專武

免費50抽報數
1重覆白盒

好彩最尾中番唔駛食白果

我都係最尾中，歪左50英晶好過冇

0啊dklm

應唔應該用里程換暗坦返黎好有專
然後洗海軍買碎比公主
然後過兩日水狐夠碎上5星再掟暗坦入訓練

pm我啦

我覺得你練好手上個D先,
公主水狐火奶都有排你練
你換左都冇位刷碎, 到時可能又出一隻OP坦

棄 再見

俾你棄一晚, 聽日見

100抽又0白

單一隻滿突 點洗都係唔化算
突多隻再諗洗海軍都未遲
又可以順便開埋74 訓練室

隻海軍升滿哂就唔好搞住啦 搞好其他角先
況且而家好多都玩雙坦 換隻暗坦返黎re海軍又唔會令你特別變強咗 倒不如升滿幾隻要角先(公主土花火補)
里程留住抽埋下期新角再決定啦

兩次加埋抽左二百幾先中 就夠換

我想打公會咋

我都未棄

1白

4星武呀Dllm

今次單抽岀普狐專同暗狼專
但我要火奶專呀

其實光天使定位係咩？
諗緊里程換火奶專定留比光天好

睇韓服片似競技場向

睇過好幾條片 感覺佢一般般

觀賞用途

拎黎J

咁skip得

終於上大c

有無排名前500公會收人？會每日打王，上季打王平均每日輸出過100。

組隊效果呢

好似係crit

免費抽無中過白

從來沒有
從來都沒有

最後一日鑽1d人咁勁嘅

本季第5,我願榮光歸香港收人

招5000萬UP,有意留TG

打7點3半啦，有批大師人要到最後一刻先肯升，包括我

7點半

有無前500公會肯收留我，上季打王2000萬，勤力玩家會每日打王

新玩想問係咪登入就每日送10抽？

新手玩冇耐
公主水劍連專、火補冇專
有300里程
應該買暗坦、暗劍、土花？
定火補專先？

連續5日，各10抽

果個新年快樂係咪第樣嘢嚟？ 唔該晒

咩新年快樂

Pm 左了tg

AllForOne 亞2 23位
收1位長玩團友

有whatsapp group
小課微課不拘最緊要勤力 每天打完3次團
基地200lv+或今季打4500萬左右即可

有意PM

呢個係路線圖活動，二樣野嚟

基地208lv, 會每日打王, 玩左一個半月,雖然上季打得二千萬但keep住提升，可唔可以入公會？

Tg:

有無休閒少少既公會?
每日會上同打公會戰

現有暗坦海軍土花狐尤金連專滿突 公主連專突4
加暗刀滿突（訓練室）
就夠三百里程 最近出咗火補
但佢嘅專抽極都無 一次歪火爪一次歪水狐
大家係我嘅話300里會換火補專定水狐角
定等到下期扭蛋 睇下韓服出咩新嘢先？

新手應該:
1. 打埋d進化石升一隻角再用哂d英雄水晶去突74
定
2. 用哂d英雄水晶盡量拉高隊人,74之後先諗

用緊暗劍(+17), 公主(修練), 火奶土花土鹿(三隻冇專)

個半月就6隻74咁濟

上次跟你方法升佐d 2星
都係唔知點解好似都係差唔幾
成季都係7千萬左近☹️

[img]

有無公會收，會每日登入打王

大課長

等於人地半年努力

微課玩左個月先一隻74

上季打2400萬
HEA住玩
有無香港人公會收

想問新手依家係咪all in抽公主？

課哂聖誕節同新年既禮包既成果

好爽 pvp用暗刀穿1隻半/2隻 之後就唔打人 特登去中間開箱 慢慢撚對面

水狐好似係課長玩意 而火補用狐狸專就夠補 所以我係你就等

最撚憎呢啲人

火補專先

火補專未有咁迫切要即換既 無專都回得下
我會等埋下期抽下角抽武 睇下會唔會歪中把扇
其他就無專無角就暫時唔好考慮用里程換住啦

正仆街

今期活動完之前未抽到就換 火補有專你刷碎會輕鬆d

有火爪 火奶 公主 連專
唔連專有 水軍 水魅 戰爭女神
另有 土花專
請問有300里應該換水軍專定換土花
定應該活動抽狐狸
定等水弓up再抽

On9

有無公會可以收我，每日登入打王

我卡緊天梯425 想快啲推過拎石同體
睇巴哈啲人推水狐易過 因為打得遠
擺暗刀試極都打唔死座塔 又好似唔夠力限時內打死

有咩角要抽？練邊隻好

暗刀直上500冇停過
加海軍公主火奶

我火奶無專得四星 無咁奶得
可摸耳請教下你425點擺

我都唔係太記得425, 冇乜阻力冇影底,
好似係咁

咁樣都得, 你要試到暗刀快手劈死隻奶就得

想問下火補用咩飾 同咩卡片好

唔夠補咪雙補卡, 夠補就可以血防
飾品一般都用魔鏡追補量血防

試到有鋪剩8%！
我再試多幾次 多謝你

而家有600里程 想問下應該換邊隻角/專?
有既角色: 公主 火補 水狐 暗炮 水劍
有既專武: 狐狸 尤金
而家打算換公主同火補既專武

如果你水狐係main dps嘅話換咗佢把專先
火補相對冇咁急

本身都有土花同暗劍 兩隻都係連專
咁既話我都係換左公主把專武先

岩先抽多2q 普狐 爆死
不過都突到3隻74
唉

咁公主火奶都ok

唔該哂

上季2200萬傷
有冇公會收留?
被上面排124個公會留完位反口

出糧十抽中暗坦

諗緊換火補專定等光輔

等

新手得呢幾隻係咪跟住抽到邊隻專就練邊隻？

抽公主專優先

我連續抽左4日免費抽
尋日唔抽 諗住留返今日抽
點知就冇左了
請問係咪一定要連抽架

好似係

5日免費抽大爆死
尋日嬲嬲地升埋暗坦再用非洲卷換武器
留名睇下次更新抽唔抽到光天使
抽唔到就換佢+火補

唉....我抽普狐都差唔多10次10抽
1個歪既白盒 50 碎.....
都唔知抽唔抽落去

新手留名 岩岩抽左隻3星未來公主 唔知好唔好用

好用，升爆佢

卡左好耐 跟你咁擺即過
Re左海軍轉公主, 火奶仲要得四星
個rng真係可以爭好遠
試左十零場 有時一開波死晒 有時爭一秒殺到隻牛
而家又卡450 冇水屬dps殺唔到鳳凰

唔該哂 我玩左第二日炸

其他角冇專仲差得遠

有差咁遠咩

所以我從來都唔建議人re海軍
情願練三隻坦, 高層天梯, 卡馬出兩隊都可以用

btw冇海軍用暗坦囉, 會勉強D load多幾次

隻隻都差得遠㗎啦

係咪點都揀鏡盾？

練度無咁高....諗住可以RE 左海軍黎偷到水晶谷呀嘛....
但而家...都係算啦....慢慢玩....
所以我都無RE 海軍...

其他我同意啊 火補就未至於無專唔用得
之前未歪中把專就咁用4星都已經好補得
咁如果講到傷害各樣 咁梗係有專好好多

公主最主要睇減CD
所以兩個無乜分別

唔夠dmg 暗刀得55k
嗰時re海軍係因為我得近戰隊所以升左土花打會戰

屌你暗刀仲高過我
頂得住就換攻擊卡啦

你輸出唔太夠, 但係里程換角唔太化算如果你係小無課的話,
歪角點都易過歪武器
不過如果你好急既話可以換土花增強輸出,
又或者等多個禮拜隻光天使, 雖然都係輔助角但係都幾大力又加攻
水弓狐狸都係要入手既角色黎,
有資源就抽

掂 成隊插晒攻真係過到

公主啦…乜都靠佢

直上500

唔該巴打

你應該係新手如果你土屬塔想打高少少拎多D資源就換土花囉,
PVP而家好難出佢但係低分段應該都仲可以用,
PVE唔駛講都係強勢, 係唔知你刷得黎可以打到幾多層

土塔20 ....有無乜野攻略呀...
見到有黃盾....但自己土都係得土花...

入場衝跳板去左面打沙蛇
打完跳返轉頭右面打拳佬
跟住就入boss房集火條女先

新手打到世界5 但有好多體力 應該用係邊？

推到主線就推, 有多體力就解碎片關資源關3星,
特別係碎片關就黎更新取消角色關卡, 你會冇哂D初次3星石

我係全攻型，打完有廿秒時間

打完沙蛇得返1:44 ....係唔係GG得?

打到樽頸位
日日玩幾分鐘就完
得閒就刷下啲關卡到3星

呢隻game想肝都冇得你肝，幾好

土花土弓土妖 加隻兩星土機甲女當增傷插件 入場即死
正路1分55殺沙蛇 一套連鎖都唔洗放晒嘅

我土弓...未開.....
其實我都好多角未有.....
普差 狐 彊C
光差尤金
土差土弓
暗差暗狼
水差水劍
最大力果D ....就差果D ..
岩岩儲左2700 俾普狐...
又無白盒

唔關事嘅 我成千抽都未齊英啦
可以睇呢篇 再練下點慳多幾秒

巴哈仔一隻土花 加隻土鹿擺訓練室 另外兩隻插件
一樣過到

我間房長期訓暗坦....
係唔係轉訓鹿算呢???
暗坦呢D 都係PVP 用....
其實而家都FF 緊....係唔係個前排可以唔用暗坦...用其他人..

其實你可以抽暗坦出黎先 打完啪返佢入去嘅
都係300鑽 我都係換一換土弓再擺返暗刀
橫掂過20有1000送 都賺700啦

哦....原來第一層都要打....我之前就咁跳左

你要知我無課仔.....1蚊都唔蝕架啦

你唔打都得 殺拳佬係20%攻防buff
你走位好嘅咪打完莎莎即入boss房

加油 啲好想要既角總會不經意既時候中

我自問手殘XD...
一陣試下佢咁講...一層右二層左...先打王啦XD

土奶你地係一圈...定覺爆架??
我果隻...50/50 .....又用緊土弓 把弓
但點都係補得唔夠力

想練隻5星都有排磨
上74更加耐

好事黎，啱哂我地啲返工撚
如果佢好多野要玩既我都係棄game算

歪抽重覆英/ 活動成日送英晶，所以我覺得上74唔難，無課滿覺先真係難

同意

土奶邊洗覺爆
我只係唔用覺醒石，土奶只係69等

打王打個條女，要小心個飛鏢

玩咗3日，課咗少少，幾啱心水應該會長玩
𠵱家有連專嘅暗炮，仲有兩星魅魔冒險家都連專
未來公主得人，另有尤金專武
應該主力養/抽咩？

btw抽到百幾張里程先見過4次白盒，仲要連埋保底兩次，有冇咁離譜

新手一律養公主連專....
唔洗諗....

會課既 不如買個好少少既起手ac
慳到錢之餘又輕鬆啲

你還有神奇的魔法小卡
唔用魔法小卡就只好用非洲卷換啦

咁啲石拎晒去抽公主武器？

開咗個頭就唔考慮啦

見你咁多野都有....即係新手個保底已用....就唔洗抽武器...
抽埋火奶 普狐先啦...
跟手300里程換公主專

呢隻唔用魔卡啦...
之前玩game都有...而家唔lu ...儲錢遲d 要行啦嘛...

最近回坑，有無公會仲有位

你岩
我就努力實行咩驚都唔課金理念
雖則
我都有小課到某日本驚到
但而家寧願課落小朋友到都唔再課驚

小朋友我7年前已經課跟

btw 真心停到好停.....今日唔知聽日事....
留多個錢旁身好

隻驚好好玩架 推

屌 480試極都比隻可可秒柒

新手玩左一星期
易家有水劍（連專）大公主同埋傘女三隻三星。
隻game有無話要組純色隊？
就有非洲卷，應該換公主專武定換海軍好？

易家隊伍用緊 水劍 公主 傘女 水補

480係比較麻煩,
用暗刀土花火奶加隻坦

暗刀頭 土花火奶暗坦 土花擺邊都死
唔擺土花換公主又冇力

先練好大公主+專武吧, 如果有資源就抽火奶
你同一時間好難練咁多隻, 集中練好隻公主做主控
水劍有專都可以用住先但係唔駛俾太多資源,
反而傘妹加光屬攻如果你唔會短時間抽大量角你可以俾少少石頭開組隊加成用住先

又想要答案

魚米嗰隊抄唔起 我就算雙坦都成日頭5秒死晒
隻弓騎一箭穿過暗坦秒鳩我土花

卡325 遠攻得隻土花連專出到街
次次見親藍盾都唔夠時間

我都勉強過

死火啦我返而投資晒落水劍到

大公主到底勁係邊到？

呢隻驚暫時D坦角係超越近戰既存在
大公主仲要打得奶得有無敵仲要有得加速, PVP大技一下就可以暈人
bug一樣的存在

不過新手養大公主又係難D, 武器盾飾品都要有咁上下先發揮到佢

水劍要特定隊伍先有用, 你升左都冇所謂,
後面有重置石你可以選擇拎番D資源,
升爆左就當開圖鑑加成囉

74土花 暗刀火奶暗坦 四隻打直貼晒左邊 試試

唔抽啦 免費50抽+ 多5萬鑽 都唔中尤金
屌

Btw今日3v3 比隻74梅穿左我3隻
好想玩 抽極都唔中佢把垃圾專

玩左1星期左右，依家有公主,暗坦,狐狸 全部都冇專
想用d水晶換進化石,換邊一隻好

水劍我真係升爆咁劑，因為一開始就抽到佢加專武
咁我非洲卷係咪拎去換大公主專好？
易家我圖7/角色63 lv
換到專之後係咪可以改升大公主？
如果隊伍組隊又點組好？光皇女係咪可以取代水奶？同埋係咪要抽電單車？

公主
不過睇咗＃1考慮清楚先換

利申 我新手個時有換

下個post置頂返句

新手一律建議練公主

就升爆就升埋佢, 升爆五星覺醒圖鑑有加成,
以後所有角就算你打算重置既最好都升爆佢先唔會蝕

如果活動完你都抽唔到大公專就可以換,
坦角係一定要升既所以你唔駛考慮,
組隊好難答你, 你手上有咩就組一套可以連鎖既就夠
皇女呢D係buff角係拎黎打團戰用, 你可以既就抽火奶做奶媽
尤金唔駛抽, 你新手用唔到, 反而留資源抽下隻光天使仲好

有冇巴打幫手update呢期好似多咗新手加入

角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
公主 = 全game最萬用，pvp pve範範掂，有坦有回血有無敵盾仲可以一次技入狀態
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

無計
而家個環境唔容許我地亂使錢啦
互勉之

屌那媽今日pvp咩事
個個做跑狗
我想安心快快手打完3場收工休息呀屌

公主行頭企定定，d 人都仲要走黎走去
嬲嬲地認真打
之後狐狸第2清對面第1第2隻
海軍收尾到我做跑狗贏3場

我想架不過真係好懶

火奶未練好
卡返個零月先啦咁

火奶4星都夠

發覺逐場逐場掃碎片多碎過一次過掃

岩! 呢 2 隻專必換

專武技回血太屈

不過 3% -CD 太低

邊有人敢同公主對 A

呢個場暗刀好屈機
GAME 1 同暗坦食箱 + 開大可以 2 下技殺
打公主又可以做跑狗，3 下大中 2 下就嬴，唔中做跑狗都換到一半血

1001唔開po一世冇白盒

唔會係我

支持

倒番轉咁講啦
其他角色做跑狗，只要招技中到2下都可以打贏暗刀
今日試過有一場有人用暗刀比我隻狐狸打死

留名 永遠卡係1000 冇人開Post

等睇聽日都仲係1000